係咪郁過手就返唔到轉頭

一齊兩年幾 一年無耐男朋友開始郁手打我
呢排無再打因爲分過一次手 佢應承會改
但今日鬧交 佢好似想郁手 但最後就推咗我一下就停咗
而家喊住自己返緊屋企

打女人既男人 分手啦

打女人

你自己個心有答案
但女人最叻就係呃自己

你做緊女朋友定沙包
屌你都晒氣
你鍾意啦

激嬲佢嘅話佢會去我屋企或者係學校等我
好驚

幾歲

邊係女朋友
係一個識行識做仲識比人打既飛機杯

好好分開應要淡忘你找到你伴侶

會打女人既男人諗都唔好諗啦 完全唔要得

一二一二隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀

分手啦 打女人

賤過雞

個雙屄手識唔識做架 屌你老母小兒麻痺架你

兩個男人老狗打下拳頭交都喊苦喊忽

打女人既男人真係唔要得

癡線架 分手啦 有一次就有第二次
真係等你放學就報警

男人打女人通常有暴力傾向
結左婚後重衰

無得救

我啊哥都打女人又柒又mk又食軟飯咪又係大把女

佢22

做我條女 包佢見到你掉頭走

打女人嘅男人，賤過屎

分手啦,打男人既男人唔要得,支持你